放題戰略討論

其實食放題點樣先可以食到最多
應該食熱野定沙律先，會令到自己可以食多啲好野
個人策略：搵熱中湯飲左少少先，再食其他野，魚生唔好博命食，去到咁上下要食左熱野再戰

有冇巴絲交流吓

我諗日式放題最貴都係魚生/海鮮類

最好唔好去扣單既放題
例如觀塘x前大江戶
我唔係話唔好食
而係佢扣單情況好嚴重

唔好飲氣水
因為會搞到個肚好多氣好

唔好食咁多 sushi
又係會令你易飽既食物

留名睇一堆節墮窮撚

一開始叫炒飯

嗰日去食晏
人地嗰啲好地地
硬係我個吞拿魚飯中伏
印象已經麻麻哋

我有睇之前個post
話咩有個fd喺嗰度做
一嚟搵左大碟炒飯俾佢地
成枱人飽左七成
跟住張單冇折

戰略即係點?
點食最回本?
咁一定係不停食刺身架

唔好朝早晏晝唔食野
唔係夜晚一食消化唔切仲易飽

邊種刺身最回本？

應該係帶子

食太多刺身成個人太寒會其他野都食唔落

會架咩
雖然我又真係未試過係咁食

帶個攪拌機去榨汁可能易d吞

會呀
好漏

淨係食雪糕

鍾意食咩咪食咩

食得太少種類走嗰陣硬係差咁啲野咁
利申：食buffet硬係想每種野食一啖先走，然後次次差唔多食曬全場嘅野一次就飽到仆街

食得開心咪回本

都啱嘅
但係食唔曬想食嘅野就唔開心

我習慣都係想食既野都會叫晒
好少會食唔晒

你胃口好/想食嘅野唔多掛

可能想食o既野真係唔多
我食量應該唔算大

如果俾你食酒店buffet你會想食咩

生蠔 辣酒花螺 會食少少意粉/咖哩飯
如果有蟶子/炒蜆就狂食
如果無乜好食有時會叫個麵
凍海鮮就每樣夾少少,但係要剝殼好麻煩所以多數拎一次就算
刺身就食2-3輪
最後食個雪糕
咁樣既話應該都差唔多飽